我係中國人 !!! 入大球場睇波梗係著紅色衫 !!!

🇨🇳我係中國人呀hi🇨🇳

是中国人都站起來
唱国歌

啱啱係屯西見到有人著中国隊

操你媽 這麼有營養的帖子竟然沒人看
比外面一堆反中亂港的帖子有用多了

親 推一下

樓主好木羊的

Skr skr skr
咱们中国人一定穿红色衫
乱港废青先着黑色

唔好相認

波台